傅瑩護華為舌戰佩洛西

傅瑩護華為舌戰佩洛西

美國眾議院議長佩洛西前日在慕尼黑安全會議時，再次呼籲與會國家拒絕中國華為介入5G建設，又轟中國國家主席習近平破壞普世價值，對外輸出「數字專制」；其言論遭同場的中國外交部前副部長、現任全國人大外事委員會副主任傅瑩（圖）當場反駁；兩人唇槍舌劍，蔚成一景。

佩洛西轟習毀普世價值

佩洛西發言指中國正通過其電信巨頭輸出數字專制。「各國不能為了財務上的方便，把電信基礎設施拱手讓給中國。讓步只能令習近平更大膽破壞人權。由一個專制政權主宰5G通訊，是陰險的侵略形式。」

傅瑩從聽眾席起身用英語指，中國從1G、2G、3G到4G，所有技術都來自西方，中國的政治制度沒變；「為甚麼華為技術引入西方5G，就會威脅政治制度？民主制度真這麼脆弱，區區一華為就能威脅它？」佩洛西答稱：「我們不想模仿中國的制度；不想逮捕數百萬維人、破壞香港民主。」她警告各國代表：「如果沿(中國)這條路走要非常小心，除非你最後想有一個跟中國一樣的社會。」「如果想讓信息自由流通，想建立民主價值觀，就不要靠近華為！」

美國之音

呢條老閪

死出嚟把撚

算罷啦大陸

條問題問完好多人拍手

無怪美帝統治地球咁耐，其餘好多國家都好on9

task2 唔少task踩華為
師兄弟歸位啦

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔關事，係其他國家嘅角度美國多一個敵人係好事，而家俄羅斯根本做唔到美國對手，特別係歐洲國家，英法德都想扶支那頂美國，自己做騎牆派兩邊抽水

華人就是這麼脆弱，區區共匪就能滅絕華夏文化

堂堂五千年文化，敵不個柒十年外邦匪國文化。
中華文化就是這麼脆弱，這麼不堪一擊。

佩洛西都講明專制政權主宰5G通訊，是陰險的侵略形式

仲講乜撚引入西方技術，依家仲睇唔穿中國無形入侵既國家就食撚屎啦

好多支那撚用條片打飛機。

問係未驚華為，梗係驚喇屌。驚佢呢啲極權垃圾國家亂黎，因為其他國家有契約精神，做嘢做人講求integrity，支那就乜柒嘢都亂黎，冇口齒冇誠信，你輸入技術當然冇事，因為妳用極權壓制技術，將佢變成打壓人民嘅工具，其他人管唔到。但係一個當冇誠信冇契約精神嘅國家舉全國之力介入商業行為去輸出一個技術，其心叵測，令人好難信服，WHO尚且俾支那侵蝕腐敗至此，好難想像如果呢個勢力捲入到國家發展方面嘅5G技術會發生乜嘢事，之中嘅利益輸送，各個層面嘅滲透一定唔可以輕視。

美國決定搞你，你搵包龍星出嚟舌戰都無用

睇下英國就知，就黎奶細頸瓶屎眼都肯

尤其係sunset 國

你岩

3G已經係人類生活形式躍進一大步，去到4G影響到資訊流通模式
至於5G講緊唔單止躍進，而係會整體變革社會嘅構成，只要掌控到有關科技就會掌控到世界未來發展嘅命脈，咁梗係威脅到政治制度